離婚前最後訪問 楊冪三年陪小糯米37日

網民替楊冪做了個統計，她在三年內最多陪了女兒37日。

剛宣布離婚的內地女星楊冪在宣布「分訊」前接受訪問，在訪談中提到4歲的女兒小糯米：「我們家閨女非常的Open。」還笑着模仿女兒叫媽咪個可愛樣。主持人問：「你在她身上看到自己小時候的影子嗎？」楊冪說沒有：「每個人有每個人的方式。」至於在整個訪談節目，她半句也沒有提過劉愷威。

另外，有網友統計過楊冪在2016年、2017年、2018年和小糯米相處的時間：2016年楊冪回香港探望女兒的時間是23天，2017年更少了只有8日半，2018年到目前為止只有5日，總數37天，兩母女聚少離多。

網友計算楊冪探女時間表。

個女好慘，老母根本唔要自己

雖然個女係蝗婦生, 但留喺香港跟香港人習性好過跟埋蝗婦啲虛偽勢利, 佢阿爸有加拿大護照, 做埋加拿大人, 遲吓去當地讀書發展更好

虛偽勢利唔好唔通on99咁好？

比你賺晒全世界既錢又點
未又係做范冰冰比番黨啦

我有老公 啊 等一下

有加拿大護照, on99都無咩所謂啦

加拿大護照俾到咩你？權力大啲？地位高啲？定錢多啲

媽咪好忙要上班

睇完條片都覺得幾好屌
燒叉炳個仔應該屌厭姐

晚晚個老婆都要招呼共狗大佬/導演

叉燒仔幾大都離婚啦

燒叉炳

別這樣子 我有老公 。。等一下， 我有老公 丫丫丫

如果連登仔老母係八千萬一部戲嘅身價
仲會care 多唔多時間陪自己咩

叉燒仔好似都唔係好多時間陪個女

大陸拍戲已經忙. 重要飛來香港.....

借種啫

男女平等己經係人類滅亡先兆
仲諗住女權主義

呢條女真係好恐怖
聽聞佢上次條片唔係咩大片商
普通商業交易，果日飲大左，咁唔好彩流出
之後好似搵左另一條差唔多樣既女拍左另一條片
仲洗好多錢請打手

我都覺得根本就係佢
無記錯好似話有條女(好似樣) 飲醉左搵代駕
跟住畀人女女女, 應該係煙幕來的

諗起都得人驚！

我冪冪真係好撚正

有劉丹驚咩 鐘意咪帶埋個孫上愛回家客串

有冇link 唔見左段片

做熊樹根會唔會開心過做劉丹

唔知根叔有有玩過

個女好彩
比叉燒柄教

我有老公果條真係佢咩？
佢有咁大波

等一下 等一下
呀我有老公

等一下... 我沒有老公喇...

比佢教女仲得了嘅

叉燒仔都 44 歲

佢有個花名叫大冪冪

丹爺教起碼都正正常常呀

想奶佢腳趾
聽講佢隻腳好撚臭

人有相似都唔出奇既
連把聲都似就真係難搵D
仲要大家心口同一位置都有粒痣，唔通係失散多年既孖生姊妹？

(留意左右有加pad,所以粒野會push向中間）

根叔用口幫佢吸鼻涕

有心掛住個囡會唔會一年見得嗰五日呀

我有老公

香港人先最出名呢樣
蝗當然都係, 但最大特色係自我中心

一定係佢 點會唔係佢
咪玩啦

講撚左好耐，終於都離得成

等一下 我有女兒

個女好撚樣衰

應該會起碼班後輩會尊敬佢先

唔虛偽勢利就等於on99?

等咦沙

條女咁就呃埋加拿大護照

大冪冪若有意重婚，我第一個屌

老母未玩夠

好慘呀b女

連登仔9up幾句你就信
會唔會全世界得佢聽聞到 反而其他人其他傳媒一個都聽聞唔到

同之前連登有人開PO話荷蘭叻係後台指住陸永個頭黎屌一樣
得佢一個見到 但全場所有記者 梳化服一個都見唔到

真係鳩up兩句就會有人信

不要，我有老公！

片入面粒野好大粒下 邊有咁細

如果一個月比一百萬我，我都濟
理得你出面比邊個屌

楊冪邊有咁多肉，佢對腳幼到仆街

分隔2地既戀情正常已經難keep 仲要雙方都係藝人 真係
其實我估2個都無乜時間陪個女
推晒比阿丹爺

唔緊要啦,後母都大波
以後好多奶水飲

你覺得 正常3,4歲小朋友認為8千萬重要啲定老母重要啲

邊有咁大波 張相都擠得咁辛苦 除咗個bra頂多咪b

嗰條片啲啪啪聲真係好正

要屌佢18 22嗰陣乜都屌厭啦
佢結完婚，講句我有老公，角色轉一轉，正幾倍啦
大埋肚又岩另一批人，生埋仔，一路屌一路噴，仲要佢個淫樣喎
如果唔係，佢啲咁嘅整容樣，邊玩到咁多年

段片應該係真啦

我都唔知係"真"定"假"，聽人up only

唔知點解有D 女星個cup 數會時大時細咁攪笑

原來有正片。。
依家先知。
冇留意

留名
返歸研究下條片

俾我真係寧願平平淡淡搵錢，得閒同自己仔女玩多啲，同朋友聚下

楊冪生完個女，事業心爆發，先唔甘心留係屋企

比返根叔湊會點

其實我都唔覺佢係片女主角，粒野位置唔同，對波大細又唔同，但條片係好睇既

如果拍耐d+中出就最好

如果跟叉燒炳應該可以教得幾好

純學術討論，同一套泳衣，呢張係無粒野
由此推論粒野係較中間位置

大細就 no comment

對支那狗嚟講 身分證緊要好多

唔係話段片條女有粒痣佢無咩

大陸妹真係好機心 背後洗白既野

仆街 扯左

其實佢不嬲事業心都好重
所以唔明點解會係果陣嚟結婚

我老豆老母頭7年陪我30日都唔知有冇
一d都唔覺慘

正常，一路打一路扯
噴哂奶個樣

可能一陣又有條友撲出黎話自己一出世就無老豆老母
一d都唔覺慘

Btw d人都幾癲，咁都計到佢黎香港stay幾多日

中南海便器

咁都要問，你係咪on9

好好笑

Lk

到底係「明眼人一睇就知係移花接木」定真有其事就唔知啦，自行判斷
Q) 唔係話段片條女有粒痣佢無咩
A) 有網友搵到以前泳照，佢左邊有粒野
Q) 佢有咁大
A) 以前好似無，近年自稱係39D
Q) 粒野唔同位
A) 如果真係某D原因"變大"左，走左位都唔出奇
以上資料 google 可以seach 到

之前條片好似無樣
上面嗰條出埋樣
好似真係

段片條女 係唔係佢其實唔重要啦

因為全世界都知道 大陸娛樂圈 是最黑暗, 比其他國家都黑暗
所有女主角都要比 官員/老闆/投資者/導演 屌過, 先可以拍戲

所以同 大陸女明星 結婚果D 男人, 多數都係為左佢D錢/痴名利/博上位

以前佢倏郭襄真係正撚到癲
超pure
簡直係第二個澤尻

呀媽咁索 點會得閒

拍戲日久生情未諗清楚就搞大左肚結埋婚

咁不如同胡歌

咪玩啦 韓國先最撚黑暗

有老公 係溫州呀琳,去飲酒 比個毒撚兵帶上房打真軍射出面,呀琳比佢插完仲比兩萬蚊佢，仲條友毒撚勒索 最尾比警察拉左